<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Terms on BACK 4U</title>
    <link>https://back.hitback.space/zh/terms/</link>
    <description>Recent content in Terms on BACK 4U</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Jan 2023 14:22:34 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://back.hitback.space/zh/terms/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>用户协议</title>
      <link>https://back.hitback.space/zh/terms/terms-of-use-zh/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2023 14:22:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://back.hitback.space/zh/terms/terms-of-use-zh/</guid>
      <description>🌍Language：简体中文 | EN 1.总则
BACK 根据以下服务条款为您提供服务。这些条款可由 BACK 随时更新，且毋须另行通知。 BACK 使用协议（以下简称“使用协议”）一旦发生变动，BACK 将在网页上公布修改内容。修改后的使用协议一旦在网页上公布即有效代替原来的使用协议。
您在使用 BACK 提供的各项服务之前，应仔细阅读本使用协议。如您不同意本使用协议及/或随时对其的修改，请您立即停止使用 BACK 所提供的全部服务；您一旦使用 BACK 服务，即视为您已了解并完全同意本使用协议各项内容，包括 BACK 对使用协议随时所做的任何修改，并成为 BACK 用户（以下简称“用户”）。
2.服务说明
BACK 目前向用户提供如下服务：用户可拍摄和处理照片并写下文本，以及分享照片和文本。除非本使用协议另有其它明示规定，增加或强化目前本服务的任何新功能，包括所推出的新产品，均受到本使用协议之规范。您了解并同意，本服务仅依其当前所呈现的状况提供，对于任何用户信息或个人化设定之时效、删除、传递错误、未予储存或其它任何问题，BACK 均不承担任何责任。 BACK 保留不经事先通知为维修保养、升级或其它目的暂停本服务任何部分的权利。
3.遵守法律
您同意遵守中华人民共和国相关法律法规的所有规定，并对以任何方式使用您的密码和您的帐号使用本服务的任何行为及其结果承担全部责任。如您的行为违反国家法律和法规的任何规定，有可能构成犯罪的，将被追究刑事责任，并由您承担全部法律责任。
同时如果 BACK 有理由认为您的任何行为，包括但不限于您的任何言论和其它行为违反或可能违反国家法律和法规的任何规定， BACK 可在任何时候不经任何事先通知终止向您提供服务。
4. BACK 隐私权政策
您提供的登记资料及 BACK 保留的有关您的若干其它资料将受到中国有关隐私的法律和本公司《隐私政策》之规范。
5.提供者之责任
根据有关法律法规， BACK 在此郑重提请您注意，任何经由本服务而发布、上传的文字、资讯、资料、音乐、照片、图形、视讯、信息或其它资料（以下简称“内容”），无论系公开还是私下传送，均由内容提供者承担责任。 BACK 仅为用户提供内容存储空间，无法控制经由本服务传送之内容，因此不保证内容的正确性、完整性或品质。您已预知使用本服务时，可能会接触到令人不快、不适当或令人厌恶之内容。在任何情况下， BACK 均不为任何内容负责，但 BACK 有权依法停止传输任何前述内容并采取相应行动，包括但不限于暂停用户使用本服务的全部或部分，保存有关记录，并向有关机关报告。
6.用户行为
用户同意将不会利用本服务进行任何违法或不正当的活动，包括但不限于下列行为∶
1)发布或以其它方式传送含有下列内容之一的信息：
反对宪法所确定的基本原则的； 危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的； 损害国家荣誉和利益的； 煽动民族仇恨、民族歧视、破坏民族团结的； 破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的； 散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的； 散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的； 侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权利的； 含有虚假、诈骗、有害、胁迫、侵害他人隐私、骚扰、侵害、中伤、粗俗、猥亵、或其它道德上令人反感的内容； 含有中国法律、法规、规章、条例以及任何具有法律效力之规范所限制或禁止的其它内容的； 含有 BACK 认为不适合展示的内容； 2)以任何方式危害他人的合法权益；
3)冒充其他任何人或机构，或以虚伪不实的方式陈述或谎称与任何人或机构有关；
4)将依据任何法律或合约或法定关系（例如由于雇佣关系和依据保密合约所得知或揭露之内部资料、专属及机密资料）知悉但无权传送之任何内容加以发布、发送电子邮件或以其它方式传送；</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
