<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on BACK 4U</title>
    <link>https://back.hitback.space/pages/</link>
    <description>Recent content in Pages on BACK 4U</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Jan 2023 14:22:34 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://back.hitback.space/pages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contact Us</title>
      <link>https://back.hitback.space/pages/contact-us/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2023 14:22:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://back.hitback.space/pages/contact-us/</guid>
      <description>可以通过以下方式联系我们： BACK 的家长&amp;mdash;-安之Zeno 🧣微博
🍌即刻
🍠小红书
🐦推特
BACK 的家长&amp;mdash;-小昊Sidney 🧣微博
🍌即刻
🍠小红书
🐦推特
或者是加入我们的公测群 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Privacy Policy</title>
      <link>https://back.hitback.space/pages/terms/privacy-policy-en/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2023 14:22:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://back.hitback.space/pages/terms/privacy-policy-en/</guid>
      <description>🌍Language：简体中文 | EN This page is used to inform users of our application&amp;rsquo;s policy on the collection and use of personal information. The information we collect is used to provide and improve our services, and we will not use or share your information with anyone except as described in this privacy policy.
Security Basically, we do not collect any information or data from our users. BACK is a logging application and all users&amp;rsquo; works and data are stored locally in the application.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terms of Use</title>
      <link>https://back.hitback.space/pages/terms/trems-of-use-en/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2023 14:22:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://back.hitback.space/pages/terms/trems-of-use-en/</guid>
      <description>🌍Language：简体中文 | EN 1. General Provisions
BACK provides its services to you in accordance with the following terms of service. These terms may be updated by BACK at any time and without notice. In the event of a change to the BACK Terms of Use (&amp;ldquo;Terms of Use&amp;rdquo;), BACK will post the change on this page. The modified Usage Agreement will effectively replace the original Usage Agreement once it is posted on the web site.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>用户协议</title>
      <link>https://back.hitback.space/pages/terms/trems-of-use-zh/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2023 14:22:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://back.hitback.space/pages/terms/trems-of-use-zh/</guid>
      <description>🌍Language：简体中文 | EN 1.总则
BACK 根据以下服务条款为您提供服务。这些条款可由 BACK 随时更新，且毋须另行通知。 BACK 使用协议（以下简称“使用协议”）一旦发生变动，BACK 将在网页上公布修改内容。修改后的使用协议一旦在网页上公布即有效代替原来的使用协议。
您在使用 BACK 提供的各项服务之前，应仔细阅读本使用协议。如您不同意本使用协议及/或随时对其的修改，请您立即停止使用 BACK 所提供的全部服务；您一旦使用 BACK 服务，即视为您已了解并完全同意本使用协议各项内容，包括 BACK 对使用协议随时所做的任何修改，并成为 BACK 用户（以下简称“用户”）。
2.服务说明
BACK 目前向用户提供如下服务：用户可拍摄和处理照片并写下文本，以及分享照片和文本。除非本使用协议另有其它明示规定，增加或强化目前本服务的任何新功能，包括所推出的新产品，均受到本使用协议之规范。您了解并同意，本服务仅依其当前所呈现的状况提供，对于任何用户信息或个人化设定之时效、删除、传递错误、未予储存或其它任何问题，BACK 均不承担任何责任。 BACK 保留不经事先通知为维修保养、升级或其它目的暂停本服务任何部分的权利。
3.遵守法律
您同意遵守中华人民共和国相关法律法规的所有规定，并对以任何方式使用您的密码和您的帐号使用本服务的任何行为及其结果承担全部责任。如您的行为违反国家法律和法规的任何规定，有可能构成犯罪的，将被追究刑事责任，并由您承担全部法律责任。
同时如果 BACK 有理由认为您的任何行为，包括但不限于您的任何言论和其它行为违反或可能违反国家法律和法规的任何规定， BACK 可在任何时候不经任何事先通知终止向您提供服务。
4. BACK 隐私权政策
您提供的登记资料及 BACK 保留的有关您的若干其它资料将受到中国有关隐私的法律和本公司《隐私政策》之规范。
5.提供者之责任
根据有关法律法规， BACK 在此郑重提请您注意，任何经由本服务而发布、上传的文字、资讯、资料、音乐、照片、图形、视讯、信息或其它资料（以下简称“内容”），无论系公开还是私下传送，均由内容提供者承担责任。 BACK 仅为用户提供内容存储空间，无法控制经由本服务传送之内容，因此不保证内容的正确性、完整性或品质。您已预知使用本服务时，可能会接触到令人不快、不适当或令人厌恶之内容。在任何情况下， BACK 均不为任何内容负责，但 BACK 有权依法停止传输任何前述内容并采取相应行动，包括但不限于暂停用户使用本服务的全部或部分，保存有关记录，并向有关机关报告。
6.用户行为
用户同意将不会利用本服务进行任何违法或不正当的活动，包括但不限于下列行为∶
1)发布或以其它方式传送含有下列内容之一的信息：
反对宪法所确定的基本原则的； 危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的； 损害国家荣誉和利益的； 煽动民族仇恨、民族歧视、破坏民族团结的； 破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的； 散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的； 散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的； 侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权利的； 含有虚假、诈骗、有害、胁迫、侵害他人隐私、骚扰、侵害、中伤、粗俗、猥亵、或其它道德上令人反感的内容； 含有中国法律、法规、规章、条例以及任何具有法律效力之规范所限制或禁止的其它内容的； 含有 BACK 认为不适合展示的内容； 2)以任何方式危害他人的合法权益；
3)冒充其他任何人或机构，或以虚伪不实的方式陈述或谎称与任何人或机构有关；
4)将依据任何法律或合约或法定关系（例如由于雇佣关系和依据保密合约所得知或揭露之内部资料、专属及机密资料）知悉但无权传送之任何内容加以发布、发送电子邮件或以其它方式传送；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>隐私政策</title>
      <link>https://back.hitback.space/pages/terms/privacy-policy-zh/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2023 14:22:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://back.hitback.space/pages/terms/privacy-policy-zh/</guid>
      <description>🌍Language：简体中文 | EN 本页面用于告知用户，我们的应用程序对个人信息的收集和使用的政策。我们所收集的信息用于提供和改进服务，除本隐私政策所述情况外，我们不会与任何人使用或分享您的信息。
安全性 基本上，我们不收集用户的任何信息或数据。BACK 是一款记录类应用程序，所有用户的作品和数据都存储在应用程序本地。
1.我们不会上传你的照片和文本
用户拍摄的所有照片和文本都存储在手机本地，我们不会上传或分析用户的照片和文本。
2.我们不会分析和收集您的面部数据
隐私对我们的用户来说是非常重要的，我们不分析和收集您的照片的面部数据。
3. BACK 没有用户账户注册系统
因为BACK 没有用户账户注册系统，所以我们不会储存任何用户的个人信息。
应用权限的使用 下面的信息向您展示使用 App 过程中，产品可能申请和使用的系统权限，以及为什么需要用到这些权限。App版本升级的过程中，这些权限可能会有变动，我们会及时更新这个页面的权限说明。
相册、摄像头、麦克风、位置权限均不会默认开启，只有经过您授权后才会为实现特定功能开启，您可以变更或撤回这些授权。
1.相册权限
存储您拍摄的照片。编辑照片库中现有的照片。如果您拒绝打开相册权限，所有拍摄后的照片或将无法保存到系统相册，您也无法编辑照片库中现有的照片。
2.摄像头权限
拍摄照片，用于制作 BACK 主题效果。如果您拒绝打开摄像头权限，您将无法拍摄照片。
3**.位置权限**
将位置信息保存到 BACK 拍摄或编辑的照片中。我们不会主动请求位置权限，如果您想在照片中记录拍摄位置，请在设置界面打开这个权限。
变更或撤回权限
如果您想要变更或撤回这些权限，请在 系统设置App - BACK 进行修改。
信息收集和使用 1.第三方服务 SDK
为了保障 App 功能实现和运行稳定，我们会在App内集成第三方服务SDK，这些服务可能收集用于识别您的信息。我们会尽到审慎义务，对第三方SDK进行安全检测，以保证用户的信息安全。以下链接为本应用程序使用的第三方服务提供商以及他们的隐私政策：
AppCenter
功能： 统计 App 使用情况以及出错信息收集信息类型：设备信息，网络信息和出错日志
当您使用我们的服务时，在应用程序出现错误的情况下，我会收集您手机上的数据和信息（通过第三方产品），称为日志数据。这些日志数据可能包括您的设备互联网协议（&amp;ldquo;IP&amp;rdquo;）地址、设备型号、操作系统版本、利用我们服务时的应用程序配置、您使用服务的时间和日期以及其它出现错误时的操作等统计数据等信息。 以上信息仅帮助我们排查程序出现的错误，我们不会与第三方分享这些信息，这些信息也不会被用于营销。
AppCenter 的隐私政策
Microsoft Privacy Statement 2.电子邮件反馈
当用户向我们发送反馈电子邮件时，将包括用户的电子邮件地址、手机型号、系统版本号以及错误日志（如果有）。我们只会将这些信息用于与用户联系和改善我们的服务，我们不会与第三方分享这些信息，这些信息也不会被用于营销。
3.与其他网站的链接
本程序可能包含其他网站的链接。如果你点击一个第三方链接，你将被引导到该网站。请注意，这些外部网站不是由我们经营的。因此，我们强烈建议您审查这些网站的隐私政策。我们无法控制任何第三方网站或服务的内容、隐私政策或做法，也不承担任何责任。
联系我们 如果您对我们的隐私政策有任何疑问或建议，请与我们联系。电子邮件是：back4uapp@outlook.com</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
